［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（98）

ching 好快

而家d年青人連車婉碗都唔識
唱k必點

唔同年代牙清

好緊張丫~ 98喇~

而家叫bowl bowl

堅系吾色牙

唔知100個時我仲係唔係到呢

car bowl bowl

照呢個速度
應該係

GOOD 100賀我榮休

衣加斑九十後 連車演演刀話五色-.-

聽日就100啦

我好似1X入黎,估唔到我係到咁耐

腦豆係咪會幫個女p長p瘦

照計一定係 !! 除非唔係架啫~

me呻吟

得到過 什麼 也要放下 什麼

突然間覺得糖er個post98開duck好好

傻咩, 一陣入境處唔批咪大檸樂~

況且我未試過~ 唔識~

有時真系吾系話kc班90後 但距地真系好吾掂
追埋曬d咩逼ben 日日系度ee娥娥 刀吾g想典

Su-su-sugar in the marmalade...

點解牙

老姆我同你合唱首會過去的

hi 新朋友 ?

積克最後的2天

改變世界

咩 mix 黎

我懷念的 是爭吵以後 還是想要愛你的衝動

我以為個首咩 su加su加 悲B

偷懶黎一黎
點知已經爆post
好啦留個名去做野

逃避你 卻又期待我可跟你做情人

但除左個隻歌之外我無其他識

次次同人唱都分唔到部

青年人識洗碗已經好叻嫁喇

oh honey honey baby
honey honey baby

唔好話你~ 我都唔失~

小妹剩係識 煤氣燈映影街裹一對蚯蚓

果個瓜咗老襯~

仲有我愛你你是我的羅密歐~~~~
都係冇乜人唱 次次都要做曹格

輕鬆

我聽得既好多都瓜左
X Japan HIde又係

但我唔鍾意聽梅姐啲歌~

呢首正呀

我可以無~~~所!!!!!謂!!!!!!!!!!!!

我專業做男人聲部 call 我丫

我以前唱k會點苦口良藥，之後無人同我唱

我會點diulama黎唱

明明就是合唱鐵膽
苦口良藥
刻不容緩
會過去的
你最珍貴

你唱陳慧珊

愛的主旋律

我點珊瑚海, 不該, 自己唱灑男女

毒到痴線

滄海遺珠

仲有滾

毒撚冇人肯合唱

女女得閒鳥~

我的回憶不是我的

我唱晒

好想而家即刻去高歌
我去日本都會唱k

淨係鍾意唱 pop ?

自己一個唱?

叫鴨

偷懶咋
仲有好多野未做

人在外地都會大膽d
起碼櫃台哥哥唔會兜口兜面笑柒我

趁同事仲未走, 好問定晒功課喇~

就今晚

首不該難唱到痴線, 除左副歌外, 基本上成首歌都走灑音

應該記得 記得留住你

痴線

咁又係, 我係外地都大膽撩女仔多D, 冇係香港咁驚

要返工 不了

識貨

不過個結果都係一樣

仲有成個鐘先收工
點算

好想聽下

我都仲有九個字

埋數冇人得閒理我嫁啦
遲啲先問

搞到我即刻去聽多次
你連amit都唱到

唱到女把聲會變假音, 跟住男聲又要變返老牛聲, 到合唱個時我都唔記得變左咩聲

我好似3年冇唱過k

諗起之前有對姊妹花唱K扮鬼扮馬 好好笑

呢首只會係沖涼既時候自己鳩嗌

大獲啦，悶到痴線
點扮工好

唔識唱歌 五音不全 但係成日俾人捉去唱K

一個人唱晒一二音

朝８晚５

一齊文字唱k

當晚與你記住羅家英

我都唔識

朝尻晚五
但日日七點半返到

陰陽人

屌

偏偏想起他的

好想睇表演

欽敬~~~

爛袋我地去唱k

我都唱得好難聽

唔巧唔kai心 下個月請你吃好西

矛限揭屎揭屎揭屎

我地好夾，可以一齊唱

已經一個鍾一次廁所

我都好想好似中左頭獎
日日唔洗做
老細又吹我唔漲

次次都係囡囡點完逼我唱男聲部

當你連去廁所都要搭lift行一大段路 你就唔會想去

舉高隻手

又爆

收5點9，5點搭10番到屋企

鬚根爆晒出黎. 個樣殘左十倍

咁近？

我地返屋企都好近

唔緊要，本身都唔係靚仔

5分鐘返到屋企?!

自從我買左唱k神器之後就唔太需要係日本安排唱k行程了

叻喇叻喇

咁你又岩. 自問樣衰到仆街

即刻係公司鬚刨加面膜喇~

我行去搭車已經要5分鐘

又扮 我晚晚對住你icon打丁架

仲有姐倫無雙同青花遲 個時突登係屋企背熟副歌D RAP, 點知去到唱K都係LUR左去算

洗乜怕醜

我而家TG果張柒撚檬檬

好想後入大C

好想知佢到底點唱

等等~~~~~

我未買花生~

求圖

毒撚唱浮誇最爽, 唱足全首無人理, D女同D仔猜某對酒, 走音都冇人知

我決定聽日帶衫返工
放工行山上太平山頂

咁我好你好多 我去唱K根本成間房都冇人

5分鐘番到屋企～朝早番9點，8點45分先起身

呢個真

好似姐倫LIVE唔記得歌詞咁LUR灑佢

連自己也隱型

咁我唔得 我要打扮

有人問我 我就會講 但是無人來

我期待到無奈有話要講

我期待到無奈 有話要講 好似岩啲

王心凌真係好撚靚

係囉，得15分鐘點打扮

靚個個叫王心凌
醜個個係咪王君（興）

呢個POST唔可以講靚女.

6點起身 沖涼洗臉吹頭剃鬚刷牙 7點25出門口 7點半到公司

我就打唔打都柒嫁啦，放棄左掙扎，柒啦柒啦，反正無人睇

王君馨不知幾撚正

真係唔掂呢 清

態度正確

終於有得抖下

大師你死喇

我覺得唔錯喎 波大又夠淫

啱啱唔是有人話唔講得女咩 ?

牛演話佢做野可以貼 放工唔得架咋

王君馨有得比我屌, 我都屌

戒丁唔講仔講下囡都得掛

我掩護你大師
你走先

係10分鐘廁所刷牙洗臉換衫著鞋，頭都係番到公司梳

死啦我啲形象

邊忽大
眼距又長

ching 心水清 冇俾件妖女迷惑

咁你lur都岩呀

女人最緊要夠淫

仲有許秋怡都好撚正, 年輕版許秋怡係呢個世紀最靚既女人, 佢仲要食埋CHILAM個青頭

hoho

打多一個鐘王者走得 好感動

一百萬既題目
爛袋有咩唔屌
A.大波妹 B.學生妹
C.清潔妹 D.雞

嘩, 巴打你口味都幾跳脫啵

個咀仲有牙膏漬呀清

sick all ching

可惜冇

曹格首寂寞先生同風箏真係唱都人心都碎埋

糖兒

背叛呢

無咩佢唔屌

最後答案!

只能說我輸了 你的不安贏得你信任
我卻得到你

我假裝沒所謂~~~~~~~~~~~~

背叛太多人唱到cheap晒
supermarket

我諗連陳啟泰都唔知

係咪茶餐廳

安慰的淘汰

我決定用錦囊, 問現場觀眾!

她靜悄悄的來過

清潔妹係乜黎？

終於雷暴

她慢慢帶走沉默

現場觀眾：我覺得D冇乜可能 因為爛袋屌過

話說我果日本身係想錄呢首

觀眾: 老母呀~~

許秋怡直頭係醜

聽到小妹係街喊

好喇, 有答案未?

終於? 成日又掛又除, 好很煩~

我試過有次，番到公司先發現自己靜係拎左電話出門，其他咩都無帶

又小妹

題目都要作廢 根本佢冇野唔屌

我返夜更

而家啲90後好性急

潮濕個頭整極都整唔好既話 我返工時間會變左9點正

我讀drama 架

粉面檔

呢位巴打就心水清喇, 下次再見

佢好正wor
又大波
係tbb塑造佢做on9妹姐

唔好整

訓個覺就98了

我簡b 拍定手先啦

糖er 今晚去食個間野？

變左人妻啦

節奏快，快餐文化係咁上下

王君馨正啲定糖兒正啲？

傻既 個頭亂左我係公司洗頭用吹風機整都會呀

小妹正啲

打和啦

我見好多人都係咁

糖兒？？？

仲約左人今晚游水

有聲

乜呢d唔係d阿姐做架咩

知不知每晚想你十次八次

我番工真係好唔理自己形態

照游

要對客 唔同返廚 點都出汗 冇所謂

星期五先去
1-4要儲錢
星期五大轟

一個雷霹落黎...........

都唔係既，幾個90黎，我又唔係樓面

又想黎料

雷暴開嫁咩?

劍叔食開好野 佢地首現代愛情故事 下次唱k點自己一個唱灑先

我之前做過間餐廳 個廚房冇一個老過25

糖兒食咩好西？

見你漏字啊 老g
幫你補翻

無錯，我對住既係凍檸茶奶茶咖啡

真係樣衰喎
一直唔知許秋怡咩樣
但呢張相係樣衰

Chilam都仲係咁既樣

似牙sa

ching 洗碗?

好正WOW

多左個字喎

有冇人J郭小霖架

正過阿SA, 你睇下佢地個MV, PURE到

屋企附近有間野
1mins力推

扁口扁面
好似舊豆腐拮5個窿咁

唔貴 幾好食 40蚊

水吧

多野做到想嘔

啊屌
係水吧
我又唔記得

好9悶

呢個實驗好考記性架清

仲有1個鐘15mins

老喇
金魚記憶
唔好笑我

你個名 韓妹午餐肉post

落堂未呀!!!!!!!!

明既明既

許秋怡對腳 你諗下連chilam個青頭都比佢食到

sor 係收工未

加油

點解啲人咁鍾意入黎報時嘅 ?

咁都係痴lam雜食姐 唔代表佢正啵

扮課

早你15分鐘

我覺得佢好正, 不過依加就

正常身型 有閪你都話正

Agger
靚靚都唔靚

有呀 無人完美我食唔落!!!!

照呢個 standard 睇, 頭先果題 100萬, 真係無答案架~

因為佢唔係正常身型
一分鐘講得岩嫁

Ok u won

笑到

都有既 白韻琴囉 我真係食唔落

你地講既人，我一個都無印象

100% sure 佢後生時你會照食~

哎

我地有代溝呀世侄女

麥當奴叔叔.jpg

契弟走得麼

我咩都唔追
我靜迷打機

Nothing's gonna change my love for you~

我有努力跟嫁

打乜

好想去後樓梯坐到5點半, 但電話冇電

個人去就得，唔洗帶電話

Where the skies are blue 屎係黃色既~ my love

好撚悶的

尖咀巨乳中

Lol最多

咩歌黎

因為就放工

唔撚係掛

克ER返尖咀邊頭, 我之前返帝國中心同東海商業大廈

今日又黎多個零零後，仔黎

Westlife-My love

17歲那日不要臉 參加了挑戰

屌
00後都17歲鳥

你同我都30啦

我以前都有玩
但依加放工太攰
多數思考人生

00最大都係17 00打後1615

劍叔好似25都未夠

明明得自己就快3章

仲有一個架

邊個30

如果搞個耆英會 係咪得我一個夠G格參加

好黑~

ching 漏字

爛袋~ 呢件食唔食 ?

d雨轟轟聲

點解唔食 屎忽咁大 實啪啪聲啦

食!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

50

93

唔好認老

好彩公司有遮~

無雨

呢個真係差唔多

你放到工先講喇~

唔好老點我，雖然我讀書少

劍叔唔係就3張既咩, 唔通我記錯

4捨5入 exact7ly 50~

唔洗收尾 廚房夠鐘換衫閃

佢生得出我

搭lift上樓再傾

幾多分呀 ?

衫都唔換，換鞋走人

70

頂我個腦係咁loop屎係黃色既～my love

屌
點解頭先冇人識呢首
係咪我地太老

真架bobo

你真係好hea

我好似淨係比劉華一隻歌洗過腦~ 好彩而家已經唔記得~

我問你咩歌又唔應我

真係叔叔黎

下幾個留言咪應左

我有講啊
咪Westlife - My Love

太子落狗屎

sor追唔切

冷冷長夜深 夢更深

可能係我最後一次係太子欣賞落狗屎了

大叔~

講個秘密你地知....著番屋企果對係人字拖

清你玩咁大?

你係咪聞西~

淆

要腳指靚先CARRY到人字拖WOW

咁男人老狗應該著咩拖鞋

仲有5分鐘!

係我混入左你地度，定係叔叔你成功保持童心

提琴獨奏獨奏著明月半倚深秋

你係咪聞西 ?

Um ...我角度，人字拖=方便

我google應你o5ok?

就嚟死

呢個 post 好似無我年紀

咩叫聞西？

仲有9個字

這晚夜 沒有吻別~~~~

廁所定地鐵 ?

我囉

但好驚比人踩

國產007 好似係

型

午九, 你唔可以死, 你仲要講甜故

得意喎！

今日小巴 仲要落雨冇收衫更sad

慘.

你地講緊咩 娛樂下我

死啦，我比左咁既印象比你地

OH SHIT, 我都好似冇收, 老母去左旅行

係咪浪咗好多brabra 同底底 ?

唱k

仆街落大雨波都冇得打

旺角呢到黑撚晒

強黃哥

快啲返屋企收衫啦

講緊大眼仔孤獨終老

不如你呻下先喇~

中午明明好好天

我呢邊就快落完(好似係)

a仔 未落得出咩 ??我仲有機會衝返去?!!!!

仲有10分鐘就完

kt有冇落?
me mo jer

係真唔係呀~ 係嘅話我唔拎遮~

狗衝緊返去

我地談論緊我有咩女, 我係唔食的, 佢地話我咩女都食, 我提出左否決, 理由: 欣宜同白姐姐我真係食唔落

落撚完啦

我唔知呀我剩係離遠望到黑撚晒, 你要問爛袋
我靠近唔到個窗

頭先睇唔到對面海, 而家睇到

連唯一娛樂都冇埋

你肯定 ?

細細粒呢

轉打牌囉

啱啱有同事話好勁

仲有40分鐵

玩菊花

打完工都冇埋

打牌要星期五先打得~

點解？

好大雨呀?
仲約左人游水
真係可以cancel?

molamola

ER...都可以既....但我一定要係上面

你好啦喎

勇士

係下面有神秘感啵

爛袋!!!我睇錯你細細粒喎 大佬

仲有兩個鐘

我驚我會窒息

會偏

老姆與hoho同在

勇者. 睇黎Happy Polla 都唔係問題.

人生屌嘅最後一條女

你地有冇聽過咁樣會chok斷軟骨

唔係陳浩南個個喎
點食呀

你幾點放？

講起窒息..............

啪!

我依加連細細粒都冇得食呀

我仲有15個鐘

5mins

唔開心唔做，九十黎專利

好餓？

痛!

訓啦 聽日都要返工

我聽朝先放工

嗯

我同事當中 好多熊 彈俾你

me7點會翻到屋企
係張床上面與大家同在

無卡打架咩 食完飯 唔小心訓左都無人屌

已在家中等糖er

夜晚可唔可以訓教架

做cs 日日畀客屌

勁 咁扮工訓下啦

啲客狼唔狼死 ?

好主動，我唔得嫁呢啲，我會自閉到有人同我講野為止

搵你最大果個同我講
唔係搵律師告你地

仲有半個鐘 好撚難捱

咪好囉~ 即刻飛線~

goodest english

sor lor 咁同你地講真係冇用呀清 利申冇話搵律師告你地

翻office要同同事打好關係啊

番過兩次office都係人地手大

番過兩次office ，都係人地撩我先

20分鐘

靜啊

ching 唔好再報時好啵 我條命好似俾你計住咁

ching點解你收工仲上黎9up

屋企又係得我 好橙牙

佢唔睇 post 淨係報時架咋~ 同佢講會嘥氣~

邀請我地上黎搗亂

克er 今晚又去食蕃茄湯

不了 冇工人 一個人唔會執屋

含緊百力G又有人打黎

2245後可以開床stand by

成日食會厭 老母返左黎我有飯食

永久置頂!!!!!!!

有睇 不過你地回得太快追唔到 但時間過得好慢仲有12分鐘

ching 睇到都仲報時

食豬肉乾~

點會厭架 蕃茄湯都厭

今晚食咩好？
倒數4個鐘50分鐘

tam son 3bro 蕃茄湯

未來弟婦會

返咩咁夜先放

屌你搞到我好想去食蕃滿門
你地有無食過

點解收10咁夜ge

屌仲有9分鐘條友仲未覆我email 咪撚覆呀就放工喇

等你請啊

海寶花園個間？

係啊, 好撚正又平

今晚咁夜呀 ? 有冇得瞓下呀 ?

豬軟骨尻子

仲有5mins

有冇啲正野食推介

Show Blocked User - 泥水飛

屌那星

癱囝山jor 蕃茄湯 山siu辣 少米

放工~

下個禮拜唔會見到我報時

4mins

蕃滿門D蕃茄湯通+少辣+咸豬手

一訓醒就收得工

可唔可以唔好報時

丟雷樓某 簡直兩個鐘係到同步慶祝我死咁

於B
幫中囝出pool 佢依家咬住我恥笑

識食

你兩個一齊咪可以一齊出pool囉

唔要呀

會所

ok收工

佢出左pool失哂控

訓左成粒鐘
一起身就收工

返會所

無得訓㗎，最多係到追Po

辛苦哂 又要聽班蝗狗汪汪叫 又要俾人投訴 又捱熱

我睇到a仔話講食buffet!!!!!
預祝升職

姐係瞓住standby?

有無收到衫

對唔住啊
我真係記唔住

佢終於出到pool
幫我同佢講聲恭喜

唔講呀 佢依家恥笑緊我呀

其實會所咁多 唔識分
有班俾客問野 有班係book完宴會房 有個會係到等人發指令 要野飲就同佢講 佢會拎

真係無雨喎

呢排落雨個冷氣好咗少少！

唔緊要

分到咁開？

強烈預感到我收工就會黎料

幫你祈福，有冇咩值錢野？

我啫喱

係 不過後生多 有陣可以傾到計

我都要諗今晚食乜

食完雲桂香 係時候食雲貴川啦爸B

想當你隔壁家的supermarket~~

呢頭無

而家隻鯉魚郁下都過百萬

收左 全濕

d人d汗味臭到我隔住口罩都聞到

你就係之前話翻會所冇冷氣個個？
乜唔係巴黎架咩

咁熱仲帶口罩

有冇gym room可以介紹去玩

ching 你好似岩岩訓醒咁

出去玩仲靜過會所 好嘈

一參鐘落黎就要出去做野啦

爆兩個post
我先昝閒上水

搵緊啊有介紹?

對唔住囉
請關愛老人

係阿 我係絲

做保姆 照顧大眼妹

牛丸辭左

未呀～

放工

今日唔見人～

唉

sulgong！

放工返到屋企先記得上連登

你無心呀

又落緊雨啦六合彩又唔見我中

就到啦

以前都會買D西餅返黎探我地

仲有半個鐘

依家蕉都無條
心淡
由這一分鐘開始計起 春風秋雨間

我開遮個刻想起你

我前面個呀嬸應該前世跛 屌你老母係咁踢水 褲都濕尻埋

嬉水

Let get wet

lush d staff好熱情

我仲要係到同佢鬥小學雞 佢踢後 我踢前

愛情故事又發生

你諗多咗喇

想同你let's get wet

我都買左lush去旅行用

知不知道踢你十次百次
每次也踢得花費盡心思

答埋你不可

皂/洗頭/浴鹽

咩不可

泡泡皂

可不可以合力延續這故事
不可

雷暴到8點 繼續！

好想知佢d泡泡彈有冇人買 香港人邊有浴缸

利申 沖涼係公廁沖

妖我真係好鬼蠢，開個貓罐頭都𠝹到自己流晒血，痛都算啦，我有少少暈血，又痛又暈咁，真係DLLM

幾錢番邊

小心喎清
比鐵𠝹到可大可小

btw 主人圖呢？

個女人把聲好撚嘔
我真係（高八度）追左好多次喇

有貓

尋晚搭車見到個靚女，不過一開聲就縮鳩鳥

對客把聲我自己聽返都想嘔

頭先食野對面個女仔都幾靚 同佢望左下我就頭也不回走左

男人聲

留意，張相係跳到一半嘅時候影嫁

好想啜落去

白貓

係貓呀。。。藍眼架

唔係純白貓，耳仔同尾少少黃

北區 要做啲咩架

貓

好雞仔聲.....

呢兩日去食野都見到班女女幾高汁 不過冇乜心想去識人咁

基

飯兒鍾意老牛聲

坐低個下佢地會點頭

咁又唔洗咁極端
佢真係尖得有啲寒嘅感覺~

hi~ 你好~

爸b鐘意高八度拉長音
我真係～接受唔到囉～

屌~~~~ 你~ 老~ 姆~~~~~~~~~

打錯~

好難聽

心結 屌我老姆

揸得透明遮都係靚女多

做乜屌我

屌下姐

佢屌我既老姆 冇你份呀

扮工煙腸post推得咁慢

點樣知道

因為我擔透明遮
俾人遮過咪知

毑到出晒汁~~~

點解咁多智障鳩痕男中倫敦金伏
阿鐵你睇路

乸

差啲又恰着

依家叫賓周仔

唔緊要 小妹反手勾遮都慣

香港地大把有錢人

咁不雅小妹叫唔出

呢班垃圾真係

你隻貓好得意呀

老姆

冇一個型過1min

load 咗好耐都唔知邊個叫阿鐵~

浴缸唔貴 但係有得揀都揀企缸 放水都用好多水

所以我都係去旅行先買黎浸下

揼骨完再桑下拿，蒸下個人

揼骨條女唔靚就奶野~

揼骨條女 係唔係用你個度 呀婆剔牙

話說我頭髮好乾旱
用左lush洗頭更乾

好q

清好豪

lush去頭油架喎
轉用d架牌啦 頭髮滑lutlut

洗完好似一pat雜草咁

仲以為今晚屋企有人 原來都係會走

傻強咋~ 唔姦我事~~

落閘~

姐係無人係屋企
開party

之前用diane幾好 但屎忽痕買左舊皂

我屋企特登拆左

剛剛吹左一支真露，爽

浴缸？拆左都岩 其實真係好小會用

長頭髮定短頭髮先

有咩慘得過公司有老鼠，仲要我捉

我窮遊咋

隻老鼠仲驚過你呀

但佢就圍咬嘢就唔啱

趕走佢就算啦
我覺得老鼠幾得意

我見到佢正身，係得意既
但佢太污糟

me長毛mk

我覺得老鼠同蝙蝠個樣都好可愛

絲打咁堅嘅
趕走咗未？

所以趕走佢好啦
唔好打死佢

洗完咁乾冇用護髮素咩

蝙蝠之前都見過 嚇死我

放咗老鼠板

我唔夠膽打死佢

係咪死左

未死，捉佢個時仲識叫! 嚇到走唔切

有落啊, 岩岩吹完果時簡直係完美
第二朝就....

邊有人會讚自己頭髮完美

其實係咪好似會飛嘅老鼠咁？

佢癡埋一舊，睇唔到

米奇黎探你呀

有彊屍呀

我 最多
把軀殼 暫時就當不屬我

澳洲d蝙蝠大到仆街 可以清楚看到臉
黃昏就成咋掛晒係d大到仆街既樹上

早抖

好恐怖

ok blacklist左澳洲

我係歐洲見d浴鹽好靚，買左幾樽返嚟，之後先諗到自己根本無浴缸

a仔好傻

乜都驚

識飛架

渣ga

讀左俾個fd聽
佢笑到成架車望住佢

a仔傻
你同你班fd仲傻

佢見我問我有乜好笑嘛

跟住幾樽野點處置佢

各位早

早晨

你又咁早啊

例牌早起....遲出門

痴撚線四個人一間房
[url]
[/url]

呢個post真係睇見都扯火

出門先來落雨

攰到on99

真係好癡線

我呢邊風和日麗

又落雨

邊區 我大西北曬到顛

劍仔今晚要唔要ot

彩虹呀

早晨呀咁多位

北區都開始落

岩岩離開左

又落雨啦 hi你

一上車就落

我決定最遲6點半閃
我聽日節目份稿都未寫呀

早..又落緊地獄
肌肉兄今日返定放

劍劍 稿之嘛 請我幫你寫比機會我破地獄

佢今日好似放

如果馬仔你都識 抵我請你

落車又落大雨...
唔同連個天都唔中意我

大西北天氣真係與世隔絕

一早就煮個面食, 坐下9點先出門口.

睇天文台等陣d雨雲就到你頭頂

已被笠住 車已上

唉呀呀呀 分開加倍念掛

我覺得我d家人真係痴撚線的

咩事呀姆姆豬

起身

The last of two

彼此也在折磨

永遠都係帶遮唔落雨
一冇帶就出事

奴隸們，我即將要虎瞰你地返工

從前情人好嗎尚獨身嗎仍想我嘛

仲有10分鐘放工

開工倒數收工

巴打又放兩日

v巴除左喺局入面
平時有冇打開排球?

痴撚線 四個人一間房 上床一對 下格床又一對

啪到張床爛

條女仲未搬個下好嘢

癲癲地 同劏房冇分別

上面郁一郁 下面都驚

ching 打多左隻字

條女講到唔同居就會散先好笑

無追晒po，去條女到住唔得？

個post好勵志 好多人同我一樣諗法

巴打我見你都想投考喎

冇架
我最憎打排球

本90後準備遲到

人老咗返 shift 會死

會唔會啪啪下啪錯咗另一個架 ?

+1

屌你咩 咖哩豆豉鯪魚 仆你個街

早

u 係90後咩

佢同我同年

是日早餐？

我一返到去 已經聽到班人屌緊 咖哩豆豉鯪魚

搞錯
消防唔打排球

頭先坐小巴 去到個大站個度落客
成堆人排隊落車啦
個司機冇啦啦大聲嗌話
各位聽日見

咁我有咩做？

ml

帶主人黎就Ok 主人黎到你走得

最後的戰役

食緊早餐

食完

未夠鐘出去食

過左9半喇喎，幾點食？

社會新鮮人留名

hi

返工？

係局咪打囉
平時踢波多

大大隻中鋒?

10點先慢慢行出去食 呃鐘

消防員成日打排球架冬天都可以唔著衫打，痴線

重成日跑山tim好好j

寫字樓

係

10已經暈低咗喇

19後衛

通常4-6體育時間就打波

我想知你啲浴鹽點算

又大塞車仆你個街

擺

你想同a仔鴛鴦戲水?

有冇香味架 打開蓋當香薰都好啊

我買左個D蒸氣既機 倒浴鹽落去當香薰用

如果打到好攰但要出更咁點

你翻10點?

應該輕鬆打架姐

唔知有無香味呀, 未開過, 買係覺得個樽好靚
係hallstatt 鹽洞買架

遲左半個鐘 印象分又清零

好撚熱 返到公司又出灑汁

同team又搵啊姐傾計架喇

本身都冇嫁啦

鐵囝

我都係咁
之前係日本買完 淨係係個面用左幾次
仲有大半樽係度索味

翻埋今日 再翻多日

駁唔到

潮濕會唔會一舊舊

可唔可以唔好將件事變到咁勵志

住屯門既同事同我whatsapp呻梗 龍翔道又塞梗

調味粉潮濕就一舊舊!

個時係鹽洞好HIGH, 仲買左好多煮食鹽返黎

老姆另一邊都仆街

廢青革命

今日個天搞到我開始不安

我就會dum

聽日老闆放假，爽

尋晚ot到咁夜
唔係唔食早餐食到十點呀嘛

我依家先用左大半樽 仲有一樽未開

ot冇人會記得。但遲到就一定記住

好撚慘, 就好似假期返工冇人記得, 識leave一定記得

仆左啦 條撚屌係幹線出口炒

是但啦我都冇諗住係呢間公司有位上
留返俾teammate啦

安份守己就算

一生為奴

hr條team得3個
都幾難升職wor清

遲D先出去自己闖

我同男友下格床，男友細佬最近溝到女，就開始四個人一間房。

房入面只放得落一張單人碌架床，一個衣櫃連電腦枱，已經冇位放多張電腦椅了。

我想講既係，香港地真係逼撚到人都癲，樓買唔起都仲可怪自己，但五成人工交租，租既屋只係縮水到冇再縮，劏無可劏既房，真係痴撚線！

生存係一個毫無尊嚴既納米空間，出街冇路行，搭車冇位坐，返工捱眼瞓，而大家仲未癲，真好野，香港人係得既！獅子山精神萬歲！！！

2 pair 同一時間一齊扑野會點

咁有良心ge

份工好悶
坐足5個鐘冇嘢做
仲要冇wifi
可以點捱

吱吱吱吱吱格格格格格格格 bang

唔怪得呀姐咁為公司

筍工wor清

上黎吹水

有數據咪得

而前我做果間consultant firm 200人都係得2個HR

換伴

開國元老先煩，有d人會 懶係識哂公司野就ban你d新方法。我舊公司個老屎忽就係咁

等我瘋狂貼圖先

兄弟共演

冠亞季實有份，一係等邊個走

點解要咁做
已經爆過一次

買左飛睇早場

(有圖）潮到世界的盡頭

唔洗瞓 ?

岩岩塞緊車一聽到不該就笑左

尋晚好彩冇車去訓天光

之前又係試過
冇wifi冇電腦
之前拎數據睇youtube
就仆直左啦

潮流既野真係唔識.

你把頭髮點呀

睇唔透

落大乳wor巴打

連大師都咁講~

我覺得對鞋好柒

落大雨都無阻我睇戲既決心

食完早餐就肚痛

我未食已經係廁所

我著under armor 都係899(仲要等佢折左499) ...點著得起潮流品牌.

好出返去做嘢拉

今朝起身狀態不錯, 係濕氣太重個髮唔夠卷

對鞋根本本身就唔靚 NMD都話睇得下
呢對 狗也不屌
利申對鞋靚就著 唔會理咩牌子

圖呢

上個月對白色成皮野一對 差唔多2皮野買2對鞋黎著, 我不如去旅行好過, 反正毒撚著涼鞋都冇人知

係咪出街之前一定要用個夾夾下個頭先得

真心痴撚線
成皮野一對鞋 著撚左曉飛

兩皮野買對鞋 拎返屋企擺啦屌

擺係度得閒望下
開心過買鞋

佢地個心態咪同中學生買籃球鞋第幾代第幾代一撚樣 著住打波勁D

有香港腳著過, 二手放出去都值幾千 保值呀, 鞋界rolex

著左對鞋又唔會有氣質啲 又唔會型左

唔使夾啊我用麥太果d卷卷
劍仔你想要濕氣圖定咩

潮流既野我地識條鐵 又保值又可以威下, 著幾個月放出去都有幾千蚊拎返

緊係要你既圖啦

唔夾有時咪仲好睇

過去18歲沒著yeezy, 不過冇腳臭

著過放出去都仲值?

我對波鞋著左3年都未換過

我啲模型咪係咁囉~

對鞋keep到新都值幾千嫁 不過分唔到真假, 如果yeezy好似撈咁, 可以上行交收, 咁就發 拆佢對鞋, 睇佢鞋芯

模型都係合眼緣先買 佢地堆鞋
跟潮流買

大家買鞋會係邊度買多?

狗也不屌

Vans

寶寶今日好似方加~~

timberland

BLOCKED

Vans 唔耐操. 一陣就收皮.